有冇人研究過啲疫苗保你幾耐？

如果得年零貨咪年年都要搵命搏打次針？
啲疫苗廠咪年年都有得賺fat fat?